有冇人細個好鍾意玩鋪頭門口個叮噹聲

細細個跟呀媽去買衫 呀媽係入面揀衫 我就係門口出出入入 搞到不停有叮噹聲好嘈

Btw以前屋邨鋪頭仔有好多呢隻感應器 而家反而少咗見

而家去左㩒鐘仔懷念d聲

鋪頭呀姐應該好憎我
係門口阻住其他人入黎
個叮噹聲煩到好似催呀媽走

變態佬